港父我想訪問下你點睇T施華

見字速入

用眼睇

X緊人呀 等陣啦

點睇你今次搶到頭香

佢今次笠水

行動post!!!
幫手十連推上熱門！

「正 式 吹 雞 ！ 」九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

你5毛

上次冇笠？

佢笠到仆街，佢宜家應該睇呢個po睇到面都黃撚熟左

今日屌左神宮仔未

佢比思想sir撚到潛能哂水

嬲到即訓